[另類角度] 想分享下普羅大眾手足對今次罷工既睇法

首先
普羅大眾手足=唔上連登既手足

前幾日同一個唔上連登既朋友傾計
講到今次罷工
佢話今次罷工比起上次8月罷工黎講
有一個好大既分別
就係今次罷工宣傳不足
上次8月罷工果陣
文宣鋪天蓋地咁宣傳
最緊要既係
唔淨係局限於連登
係facebook, whatsapp都瘋傳會罷工
令到一班唔上連登, 但又想響應罷工既手足有定心理準備
知道有罷工依單野
咁先至可以迎合到 (始終都係要被動罷工先得, 希望港豬們有朝一日會主動罷)

今次係有d急
但做到咁既成效
手足們真係好勁
如果想下次再黎多次黎明行動
事前準備宣傳俾班被動港豬
等多d港豬有心理定行動準備
令到行動成效最大化

大家加油!